「冇送頭得濫捕」「害怕」兩字限制左我地既能力

黑警濫捕為乜？就係明知告唔入但mark左你名先。
為求嚇你，令你覺得被抄低身分證，
出現有人會mon你既幻想！令你唔敢有任何行動！

但mark下mark下愈黎愈多人名，班狗又做到啲乜？
你估班狗mark完就會跟蹤你嗎，當然唔會。
狗人手有限，藍營個班賤種人數又少（區選結果可見）

跟蹤雖然係佢地會做既手段，
但啲狗付出成本係為求有收穫，
所以被抄過身分證而又唔係高危既人士，
唔好成日幻想自己被跟蹤。被監視。

而國安呢類人，直情無視都得，佢跟得既都係有頭有面，唔會揀你黎跟。

被自殺既事件，雖則好明顯係港共所為，但一年了，除左陳彥琳（後父做狗），周梓樂（現場出事）同油塘（曲身跳樓）單野，其他著哂黑衫被自殺既又係咪香港人，好難講，因為我一直覺得係靠嚇手段。

香港人唔好咁淆底，被mark過身分證既大有人在。
唔好因爲怕事而唔出黎支持，唔唱歌，唔簽名。
香港人咩都驚，就係因為驚而限制住我地既能力。
同時請將你地既憤怒向敵人發洩，唔好內訌，堅信同路人係唔會唱淡。

以下留言開放比五毛藍屎唱淡
Btw五毛藍屎黑警死全家，落地獄永世不輪迴。

你見佢濫捕咗咁耐都仲係一大堆人出黎就知所謂「濫捕嚇和理非」係完全無撚用

最需要害怕的是恐懼本身

依家被補既門檻係低到無得再低
所謂嚇到唔再出黎咁應該係連工都無得返咁濟

香港填鴨教育搞到個個都太守規矩

死全家所以負皮我嗎五毛賤種，
對住你全家嗌手足（連豬喊x3）啦屌你老母

身份證隨便隨便隨便抄
比哂成個香港既香港證你抄好冇？
抄黎把撚咩，你告我啲咩呀？

負皮既出句聲啦

你弱智夠未
我地一味被人捉 被人斬
你係度開POST
你係咪阿SIR

不如我問你弱智夠未，唱淡撚！

冇人淡 但係 我地出去又點 根本宜家對方無野輸
可以用任何暴力打/殺我地
而個時候唔係應該保命 繼續國際線
繼續黃店 同路人
唔好鬥黃 唔好內訌
唔係下下街頭
人地根本唔CARE 民意

歡迎理性，我對街頭抗爭其實冇意見，始終兄弟爬山，
我呢個post係想鼓勵番大家去做返，支持街站，和你shop呢類。

我知有人就係怕被抄id或被抄過既驚再出有事。
同時有部分應該因爲疑神疑鬼搞到自己好大壓力。

因為始終街站，和你shop，和你唱呢類，都要大家支持下，帶頭既先會長做長有，事關好多香港人唔敢做第一個。珍惜肯帶頭既，亦都要出黎表下態。

屌你老母臭閪呀知名五毛
含完我條撚好去死全家啦

又block一個

yes sir sorry sir